# Unreleased
- тесты есть, но далеко не все

# Changelog

## [3.0.4] - 2019-06-17
- была пересмотрена логика переиспользования компонента base-table и выпиливание лишний связанности
- добаввлены unit и e2e тесты (что успели)

## [3.0.3] - 2019-06-14
- дерево из unbalance заменено на дерево из sed_configuration
- фикс багов при добавлении и удалении каналов
- добавлена сортировка в таблицах
- поправлен баг со стилями в таблицах редактора отчета, когда шапка схлопывалась
- добавлен поиск в таблицах в редакторе

## [3.0.2] - 2019-06-13
- добавлена обработка критических ошибок(заимствована с другого модуля)
- поправлены стили excel
- добавлен поиск по дереву

## [3.0.1] - 2019-06-13
- исправлены стили таблиц связанные со скролбаром
- исправлен переход "назад" со страницы редактирования отчета
- исправлен баг при добавлении выбранных каналов к уже существующим(были убликаты и удаление ужесуществующих)

## [3.0.0] - 2019-06-11
- Модуль переписан с ant design
- Обвновлены зависимости
- Handsontable Pro заменен на базовую версию
- Добавлена возможность задать в отчетах время до минут   